[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰(101) 齊齊中LR

# 紅石排位： xxx > 37 邪波 比魯斯 > 35 技斯 (建議優先換齊以上六張或開路至少二潛 之後是但換) {@Date巴}
# 機械人潛咩？ 主避副會 {@nani巴/技安小小} 細 6540 中 3530 大 346

活動
驚天動地の大冒険！ 4周年究極DOKKAN謝祭
2019/1/29 〜 2019/3 ▼

卡池
2019/1/31 〜 2019/3/5 ▼

2019/1/29 〜 2019/3/8 ▼

2019/1/29 〜 2019/3/12 ▼

Q&A
Q. Check有無免費升技？ (非禮蜜洞巴打提供)
A.
—
Q. 組隊睇link (非禮蜜洞巴打提供)
A.
—
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
—
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
—
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
—
Q. 新手建議 (整合冥幣巴建議)
A. [1] 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品
[2] 如果係升Rank嘅，請趁現在幾倍經驗主線Easy解到24-7，之後再解到呢關最高難度，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下材料／新手角
[3] 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打
[4] 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件：A. Rank 50以上；B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)
—
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用
—

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
Credit 新一日巴

其他拎
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)
覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)
免費升技角色參考
(Wikia)
(巴哈)
卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

lm

又爆？

一日爆一個

無彩字爆玻璃嗰d 勁開心

終於試理47隊，發現同45隊明顯有少少高低

暫時cat隊排位更新(我）

hero

耳環 boss

悟空 第七 融合 最凶 神次元

比達 復活 時空 變身 超三

想試都冇得試

呢隊隊員應該係最易令Lr45輸出

新post留名

留個名希望中到LR

請問LR體杜可潛解一次係咪應該升連擊?

係

唔該哂

抽仔咁早

點解你咁夜仲未訓 / 咁早起身

未訓
放假就梗係唔咁早瞓覺住啦

47你入咩腳?
有冇人比達&莊子?

痴撚線

琴晚出左去玩
咁快1001左

今日要努力刷覺醒章
話說新LR都幾狗
趕絕新手
就咁普通UR覺醒都要打最勁果關

慢慢打啦，咁快升好都係悶up

又黎 講到老手果陣啲限好易打

慢慢打
一路煲剷一路打

仲未抽到新超4就等第二彈留力lr4x 啦，應該仲勁好多，好似lr 菲悟果次咁

Btw 第二彈應該2月14/15日開，提早7日有每日收集龍珠活動，大亂鬥出新極gt lr，開放埋少年悟升上lr，加埋lr4x 都大把野玩

咁正常應該係普通Ur打易啲果關
升Lr係打11場難果關丫麻

咁sure有Lr4x
會唔會出吉連悟空

topic𨳒你老母

Lr45 47主潛會心？

一番賞出左gt 45 4x,無理由唔出埋最勁個隻4x但如果宜家已經追到仆街，到時就無彈藥抽4x

假設真係唔出，咪抽返45 47囉

巴打 頂住呀

出兩張LR藍神

鍾意柒達多啲，但手上堆卡又悟空隊勁啲

要睇幾時有消息流出，如果到過左3送1先知冇再轉頭追45 47會蝕好多

玩純血兩隻入晒囉

係都免費LR啦
唔想再抽

一隻都未抽到呀，諗緊棄邊個pool

Why not both

抽唔到，唯有咁樣自high下

蜜巴唔棄驚呀
一齊玩啦

其實隻蜜蜂包有冇正常方法打得死?

想問下粒紫石應該換邊隻，
係咪換隻冇嘅就得

收集龍珠/大亂鬥lr有source?

你睇下自己缺咩隊長/員去選擇

點解17叫mvp?

因為佢係力之大會mvp

睇龍珠超就明
力之大會佢嘅表現

係咪連續2日課金榜第1

而家仲第1緊, 會唔會有野派

希望係

如果今日keep到應該第3日?

派石啦𨳒你老母
無錢課

d key係咪隨便用唔使留?
想打返d物語拎石

大家update 番少少先

一番賞其實係4547

用啦 留黎把鬼咩

幾靚 買黎擺都唔錯
btw一番都真係重有隻4X
3隻買晒黎放

47買撚完去鵝頸橋打鳩柒佢一流屌佢老母

以後有7達嘅pool都唔撚會抽

好重怨念

45唔駛打？

前日去中野度買左副柒達宴啤牌，1280yen，仲80yen執左張魔達畫版

你睇返個a賞先啦

神次元打到阿樂餃子就收皮
大家用咩道具？

兩減防 減防回血 鬼
或三減防 回血/鬼

仙豆都唔拎？

你真係有打過？

700rank痴線佬

有呀，成日都殘血咪食仙豆，下下食必都係咁先

....仙豆用完得回滿

原來打錯減防回血
加防回75%血仲好

用仙豆都唔知頂唔頂到一回合
要用減傷+回血道具

你試吓用加防減傷道具啦

我用緊天天、鬼、蛇姬同科學怪人

或者我再入多隻維斯？🤔

Sure

咁快變藍毛

咁快中齊

好歐洲

但係有290幣
可能之前伏左

又中

勁好手運，係咁中

佢抽完就夠500幣

又爆一個post

早知唔入條link 留個名深潛

一邊超好運一邊大爆死

隻黑鮑升技係咪要等物語復刻

電量不足

宜家咪有物語比你刷

老界
嗰個物語我刷嗰陣好難跌 嬲嬲地就啪界了

𨳒你老母

蜜巴

蜜巴呢幾日就係講呢句野

想問下呢隻有冇資格入47隊

其實47隊有咩人好用

好似之前地拖巴咁抽到暴走 好慘

Brother 係技安小小？希望你2隻都中倒

地拖巴

魔達
我國伏第一隻中同彩嘅lr

冇lrM達就用佢la

頂住呀

推得好快

我咁咋

lr知達咩力水??

冇力水

無LR大杜頂住先咋

就黎上埋吊

btw呢張值唔值得入？

依隻冇臨戰 得短期

其實47隊堆鐵腳都係呢堆

但兩隻lr都係第一代脆皮

留名

頂住先

蜜巴今轉炒哂？
呢兩日唔敢上水睇人放閃唔知大家咩環境

冇中間果2隻唔使玩

用匙？屌佢冇cat加成， 驚用鳩哂匙都冇10技

自帶轉珠

副號冇下底兩張，一張用速gt杜，一張力gt35

終於中齊兩隻， 好L感動

60抽出咗一隻力超四悟空。。準備放ac退坑

60抽好少姐 唔洗棄啦
ac唔值錢

6個十連都係冇免費送果啲石姐

又到扮工星期六
借個account 打下超難關
都係突破唔到10分鐘

我意思係刷蘋果/撒旦幣換老界

願巴有冇試玩45,47隊?

一陣試
佢岩岩先打完章

Date巴抽埋47？
我記得你話唔抽下pool

我就等佢派30%老界慢慢升技,唔係真係急到要即刻用的話
之前刷呢d免費角升技用到覺醒料同修業道具用得七七八八

我47齊晒隊員，但冇隊長， 45抽中左但唔齊隊員

我同你嘅情況調轉

bxxx隊大家點組?

𨳒你老母我4隻都齊但抽唔撚中呀

唔記得lr47係點樣，抽中左2次舊47，以為中左，諗諗下好似係力屬先係

我連力3達都冇

仲第一緊會唔會有石

無彈LR logo

等緊派石

蜜巴
今轉好大獲？

抽LR 45 抽到LRO 彩

仲慘撚過7夕

繼續幫你集氣!!!

一齊買隻一番去鵝頸橋打佢老母

仲有十幾日 再儲下石
唔好死追

我都大爆死撚左，但唔算課得好甘諗住刀仔鋸大樹，可惜鋸到自己條撚

一齊集氣，我差一個十年可以抽多次免費

形容得好正

送左100石咪抽埋
好彩冇再中lrx

大家都冇撚用

抽多幾下就中

中左8隻好開心

三隻鐵腳
其他是但

口裡說不

見到個影，興奮過頭，唔記得左

有無人覺得LR45 18氣出必仲型過招主動技

xxx z極限用咩隊過，去到20level 已經好難打

有個問題
LR47 team

有隻彩星LR杜與舞
hp 22325 atk 21015 防 14044
食得120%
team入面有三隻時空穿越
即係有100% atk up, def 30%
超極大同極大 必殺

另一隻 深藍神達 一突
hp 15620 atk 13752 def 10250
食170% atk def
自帶 120% atk up , 60% def 追加攻擊再加 7% max 70%
變身130% 同 會心
超絕特大 必殺

定 力超三比達做盾算

其他隊員 LRM達 LR體大杜 LR速大杜 力45

你地會入邊隻？
link其實差不多實用

好鳩 睇緊個日本仔UTUBER 係到抽卡
抽左5000石彩星左LR悟空
然後抽極都抽唔到LR達 跟住戴比達面具拍片抽

打融合隊超難關啲道具應該要點用同埋有無話要打左邊隻先？

是鳩但啦, 咁都過唔到就del game咪再問

我冇BXXX都過到

冇LRX都過到

boss隊囉

有人鍾意打最厚血嗰隻先
亦有人鍾意由少血嘅開刀先
大前題其實都係減低受攻擊次數啫
你個陣夠做架啦，睇有冇運之嘛

帶鬼穩陣d

out免費大杜啦⋯⋯

抽左1300石都抽唔中LR47,琴晚仲要去食糖水見到個menu有d咁既野

𨳒佢老母啦

腳制快啲岀bxxx啦

反枱啦

攞景定贈慶

姐係冇石派啦
連續3日top1

5點就知

應該等佢跌返落嚟先派

10石

抽起上黎真係有條癮停唔到，要斬手指戒賭

又射多次十抽 合體出深藍 大波父子

派石啦𨳒你老母bamdie
呃撚晒我d錢

就咁睇第2彈應該冇新pool抽
一番賞都公佈左 超4模型
個隻4x應該唔關事

合體出藍比古一定係有lr喎

唔係藍比古

佢指抽中深藍達

如果Post果張限定點心紙update返就好

射撚左千5石落海 屌你老母我中撚晒成個45池 就係唔撚柒中45 我屌穿你老母個閪呀Bandai

屌你老母賺咁多錢都唔整下個閪ser

係街粒元氣彈儲到想講粗口

正一冚家剷bandie
已經夠非洲
玩都唔撚玩到
屌你老母臭閪

都叫有Lro

10石
屌你老母bamdie

巴打射左幾多石落海

我嘅10石呢
想抽

我中到45呀。。。

比笨中撚狗咁撚

紅幣係咪唔會完？

換嘅野有限期 紅幣本身無

搭車load龍珠幾個站都未入到場

10粒石

巴打屌足兩日

唔甘心再怒課兩pack
全炒

𨳒佢老母bamdie

700幾石得嗰四隻限
屌佢老母

派石啦仆街 反正你都係唔俾我地中架啦 過下手引都好呀 屌你老母 次次飛比達出黎唔撚合體

合又點呀
出隻超2悟俾我
突撚咗兩隻啦

岩呀 官方唔想我地中 操控機率 迫害玩家

快啲出神龍比人許願啦

應該第二彈先有

巴打500個幣中左幾多lr

1200石 0LR

每抽1次3+1 就會諗幾時到我上岸 依家洗左個頭
仲應晤應該 繼續課

改個名即刻轉運

我500幣 0LR 4547

唉
500幣total係課幾銀
屌課夠500幣等佢復刻做柱換好冇

你地到底點課 鑊鑊要去信和好麻煩

damn

劉德華 , 唔知呀 唔想知呀

問題係佢唔知幾時先做柱比人換
好心佢即刻比人換啦 , D人都課撚到仆街
仲要等你下次先有得換
賺咁多都無良心

唔改隨時繼續0Lr

有良心就唔係笨大啦
咁撚多個幣先換一隻都算
仲要最新嗰兩隻冇得換
屌你老母bamdie

屌爆佢老母

上網買點卡

4lr5咁易中
40抽3隻

2500石有保一隻最新底 都晤算過份姐

覺得隻game喺超激戰方面真係要改難啲 根本求其一隊都打到 每次出新卡就喺度濫用玩家對龍珠熱愛逼大家課金

Hide Blocked User - 逢高加沽
屌你啦

唔係最新喎

有難度係得超難關同大亂戰
boss rush變左拎石同試陣用途

一次週年就ban好多on9仔

躝啦𨳒你老母

d 紅幣如果比你換最新lr 都順氣d

大家唔好為咗個小人物咁上心啦

屌你老母啦有種放個ac出黎啦，咪撚俾我估到你刷首刷呀on9仔

之前保都無得保又唔diu
依家保隻倉管反而diu

一中先上水

岩 起碼知課幾多 可以收手

我比較有興趣隻深藍達
抽咗成年都抽唔到

我驚到時調低個機率
個個都中唔到

乜個閪機率仲有得再抵？

要轉返先update到
Update再轉就得

貼囉

直頭完全block埋條on9仔

開多個日本itune ac 就得

唔好理d低能仔啦

乜真係有貼架
block撚左

呢個真係抵block

屌你老母又三十抽全炒
仲要出多次大波父子嚟贈慶
我要戒賭熱線

倉管都無

I know that feel bro.jpg

中Lr kary但完全無腳

咁少彩星都敢出黎串

屌中4悟
力果隻 屌你老母含家鏟
龍石又歸0

追邊隻

圖我就無撚睇架喇
頭砍頁差過我你就自己摺撚埋

倉管啊 由上年追到而家都無

咁隻game好快執得
應該無幾多人玩到落去

集氣

lr悟爸

就咁隻知悟空都贏哂了

又炒3+1 搵人斬我手指唔好比我再課

回下氣先 抽下友情先

有冇人諗住all in 埋利是錢落去

原來條傻仔玩貼box
我唔夠蜜巴嚟,不過一定贏到你

我收手了 等佢派下石先再追
追唔到都無計 融合隊嘅遺憾

依家係咪玩貼box

新年流流你咁樣似乜野

係，到你

要call 推婆巴 番黎

上面件垃圾 石抽LR得兩隻就收收皮先啦

信用卡

送10石抽埋最後果下+送果下，完

新年流流個個玩貼Box

逗下利是先再追啦

大家抽到要玩貼box平衡下

得左？

圖都無撚張，我40抽40隻45添啦屌你老母

收爐唔再抽

講講下又玩貼box

條友得兩張LR都攞出嚟曬

屌，玩貼box
走先

個人已經燥仲要俾人串
佢想貼咪貼囉

好撚廢
一次半次狗屎運係度串柒柒

good see good see

Siu jor

大獎

62

上面件垃圾連依隻都唔會有你禁多

跟機

分唔清邊隻係限

一次昇龍都唔兩張啦

支持
d垃圾要教訓下

真心想請教下你地點打11至20既超難關 我覺得好撚難打

支援收條傻𨳊皮

上次聖龍 一車車咁中啦
上面條柒頭真係衝出黎柒

我連舊既都未打晒

做乜要貼？

生抽巴邊關未過
同埋要貼box先

彩星癲佬

真係要貼box先可以睇到點執

11至20都未過

同通帶咩道具入場？

今期抽番黎既柱未打哂章升，升哂就再請教你地

離唔開減傷加防補血同鬼

主要小龍、維斯、人造人八號、蛇姬、海倫
次要鬼同仙豆
快d打，打晒去有50石

蛇姬同八仔係鐵膽
其餘兩件睇嗰自己啲腳

我岩岩打融合，試左成個下午都唔得 休息陣先

夜少少無乜人先貼box 請教下大家

融合你用咩人?齊哂隊?

講自己咁撚威咪貼出黎大家比較下

雙修撚

無藍跳舞 其他都齊

哦，佢仆街喇，呢d時間辣鳩蜜巴

咁會辛苦啲
要睇運

xxx eza完應該易左好多

復活隊、超系、女孩、混血、魔人篇、耳環
呢幾隊齊腳算易打

支持教訓 抽轉新春都唔會得兩隻石抽LR啦

今晚我再試試先

混血無隊長（體未來飯）

你地咁貼一貼box
我check 返副deck
副號石抽LR數仲多過主號1張

咁殘嘅陣都過到
我得你都得

一樣咁濟 真係我自己實力問題

支持

我記得有人用未來篇都過到混血

點過到
冇蜜蜂包應該好難過到

番去含撚啦 咁撚少
我求其一隻彩星lro都贏你成條街啦

我睇下搵唔搵得返

我過嗰陣未出bx同xxx eza
一樣陣容
我都試左幾十次先過到

好野唔使刪game

未來篇有咁多混血咩

我記得嗰時試過組好似唔夠

btw屌佢老母力潛飯唔撚稀罕呀

搵唔返
我記錯
用體幼飯一定好難

save 低你地d圖先

又黎一年一度既貼box大會？

又搞乜

嬲呀
𨳒佢d閪人

唔好亂咁叫人貼ac，好易出事

我就是例子

個acc生到咁樣好心收返起，廢到

洞巴幾時收起隻悟爸，好唔岩用

生抽有冇知果隻 氣絕率幾高 救左我幾次

又叫我 ？邊個想睇我box

fusion fail左幾次就冇再試

想挑機

夾硬砌都夠既

我揾深籃達拖4547冇傷嘅

嬲鳩呀屌佢個閪 40抽3隻咁撚串屌佢個閪中閪

130咋

其實咁配仲有冇用，
我記得有期純粹撒亞人隊好過神次元隊

連續三日第一無石送？

唔係而家都係咩

唔知，啱啱棄左半年返來玩
其實係因為角勁定係170防血好啲

兩LR
仲要連新限都冇乜 乜
笑撚到仆街

角勁

我就係落左呢隻，都唔撚識氣絕人既屌

之前大波嗰關令我有啲驚喜嘅
今次出45、47兩關衰啲講仲易過極意悟、吉連同變身布歐，最多叫做厚血啲同減傷明顯啲

極意悟同吉連前者撇除用道具呢一點
擺錯位就易出事，例如用LR HEHE食極意悟一野必冇成接近廿萬，布歐嗰關都係咁

大波如果冇專用角色有時真係擺錯位去應付就可以收得皮

45、47我打完嘅感覺係
駛唔駛咁L hea......
完全唔覺會出事

唔氣絕轉彩珠都好用喎

兩張4547卡hea 關hea 新既game mechanics都hea

本來打算出手幫你爭口氣，不過呢到d巴打咁有義氣，咁我收返起了

要特效角係一個好既出路
唔一定要無特效角過唔到,難少少做唔到0道具已經得
以前都有架
不過好似無料到
嗰D大波破防,真實之力咁

乜岛都冇學人貼box真係笑撚死我

角

以前屬性隊長都唔齊
得幾隻限定時
打舊體大波同超三大波真係隨時被收皮

大獎波都無

最初出力大波果時直頭難打到仆街
冇三父子真係打得好辛苦
不經不覺就玩撚左14xx日了

好感動
課晒特價石終於中

課哂特石就唔會有超sale啦傻閪

我另一個深刻位係打大波菲同天35
後來先知全game得兩隻角色可以捱到佢招必死
鬼、婆、加攻當時真係必帶住去打佢地

我得巴打你一半日數咋

sor
我意思係送紫石果2pack
事關我之前係零課
係新春先開始課

成個post都好撚負

大家貼box還貼box
無彩星知悟果堆小心比Q先生上黎串你地

因為大把人追緊正價石都冇

仆街了, 用新手卷換錯卡, 想換斯路架

痴線咁都有野笑

過來人都覺得好笑?

仲有上水咩？

大家覺得重有冇石派

無
不過可能無啦啦上水嚇你一跳

派咗兩次應該冇啦

三日第一照常就有嘅

點解係要拎我d柒事出黎bin c

2粒紫石換邊隻好？
得隻力邪念無
換哂nx黎潛路？

優先換左未有，再開潛

而家唔好換NX啦
XXX夠用
力邪波如果打戰鬥之路都要一隻
我會覺得無既優先

咁仲有粒換邊隻開潛好？

古拉

睇返你個BOX邊隻用得最多又未2潛

有年係咪派過300石 好似

開pool第3日
打返新出果兩關超激戰，睇住電腦出超必就思考為左呢啲濕鳩畫面出招真係唔值幾千幾千咁追，之後又會復刻或用龍幣換，不如真係放低每日任做完就算，連登fb都唔上就好快冇心掛掛。

Btw 屌你老母閪呀bandai

好似因為bandai操控機率比人踢爆先有

我完全明呢種感受，上年lrx追左16k

16k

真係笑出聲

𨳒bamdie老母臭閪

個人覺得NX同體品比較需要開潛

古拉都係

第3世代隊長
得47，古拉，邪波同超17 係有防biff, 其他都係脆皮

仲要第三日唔柒派石 屌佢老母

重要唔中都係

Sad左成年

其實係咪應該加翻主動技俾舊LR

唔通又加番變身俾其他限咩

我兩周年追超4都係五位數 仲要唔中 見到超4都怕

4年前開始已經屌緊，已經無乜感覺

加個技 多句對白 loop返d 舊角色 又可以5周年見

起碼都搞返好d cat喇大佬，有乜可能Lr小朋友無fusion type

別想巴

47我都追左8k

有都唔入隊啦⋯⋯

小朋友個定位真係奇奇怪怪
無咩特別出色
D link又難夾

入唔入隊係一件事，問題係無fusion type真係好唔make sense

三招大技都要跳舞合體出，居然無fusion

易出必係優點

LR35號都無未來篇啦on9既

過到融合關 多謝咁多位巴打提水

真係屌老母 之前一直好想要變身菲同黑鮑，今次由無到各1突

但宜家完全冇心機刷佢地技

抽到全部柱彩星又突三隻都冇47

google好似第一
係咪算雙平台第一

班第二世代極限Z有可能加個active skill 俾佢地

嗰100粒咪雙平台

夠500幣
倉管各一突
有無需要而家換？
定留住等45 47？

係就正

呢個其實幾有可能

lrx突2入hero隊

其實真係好多人好駛得錢追

冇深追劇場既話我都all in抽埋47出黎

所以唔好亂禁挑機
上面得兩張石抽LR果d真係自己攞黎柒

如果比倉管有主動技
我希望係主動變身

我唔貪心 加把聲落去就得
例如超必殺有聲

咁LRO個畫面應該要加埋撒旦執起比達

見到咁多人貼倉 我又想貼

出招畫面長列

你地啲box搞到我好自卑

我個BOX唔夠樓上D巴打勁 不過都叫勁過條傻9

長到

小薯
利申 抽 左千五石先得隻lr45

睇完你話打贏左之後我都去左試打，然後我都贏左

留喇

貼囉

難得有人柒過技安

放首頁

終於令蜜巴唔再講屌你老母

我又貼 貼頭2版算

佢呢d擺明係抽咭acc

力M達彩星
呢張卡好靚

你睇條柒頭都潛左就知咩事

Btw比較想睇你個box

屌我上年抽到3隻彩星

送d比你

悟空個邊都好靚

唔好啦仲細咩⋯⋯

我係比較想知你到底有幾好運

深藍達同一情況

你又想撩起我呀?

想你重執鬥志

拾條撚呀

bamdie我𨳒你老母

下round 就中

條友柒撚到 技安都勁過你啦

NX暫時1潛
洗唔洗同佢2潛左先呢?
體品0潛

蜜呀！！！

仆佢個街 岩岩抽7達POOL 見到7達個影,點知係速果隻
100潛都係要做倉管
我想中柱要第2隻都咁撚難既

上體品
大炮有會心差好遠
加上Nx已經拔郡

好耐無見，黃蓉巴

我HEA玩左好耐
係最近先再玩返
但都係同第2隻GAME一齊玩 2邊走

上pool 大獎同變身悟未有
下pool大獎未有
其他限齊晒 已抽了500石
課唔課好？

上次劇場版pool太好運
覺得今次笨大唔會咁易比我中

品先，潛完同無潛兩回事，加上而家nx已經比xxxz取代左

變身悟今次都中左2隻 之前出果時無抽過
但暫時未係依2個POOL到中過LR
唔知係咪4週年卷中左2隻LR既關係

我未升到佢140
岩岩先抽到隻列達斯做隊長可以整返隊劇場版BOSS黎打

有會心既體品勁好多

已換力邪+體品
等佢下次再出紫石,幫隻體品整2潛先

但我依家諗諗下 有D驚佢會出第2彈
係咁出傳說降臨POOL黎引我抽
我依家神次元同耳環隊都係差隻HEHE

咩事做咩變左show box大會
小薯都係收一收皮先

唔好課 今次真心難中

文強巴都話自己係小薯 咁其他人都唔知叫自己做咩好

歐洲薯 非洲薯

有無速幻魔人？打格比z mvp黎

變身悟係咪都係主會心 副連?

你係咪想我幫你提早開年

我冇咁多彩星
同埋唔好理佢地show box，最緊要巴打一齊中LR嘛

Yes

唔課又點知易定難

無速幻魔
係咁抽中技幻魔 真係想斬死隻幻魔

今次做左柱既果2隻LR,我都唔中
我想解1個潛都唔得
但重點,我其實係想抽中D隊長
隻深藍我依家都仲未有

我吉連同體17都冇
諗住抽黎放落kary到，而家要用技17頂住先

我已經課左120石
有中到LRX開潛既
但悟空隊 個2張舊卡dok左都好弱
想至少有隻變身悟頂下隊長位

唔好

有無得用吉連黎同你換野
有多

邊2隻舊野,諗唔起

450 石乜LR 都冇
好彩送多100 石
最後10抽LR 超4 悟get

中到1隻都好過無

3週年d柱 天使2代悟空同界王拳悟空
2張dok左都係悟空隊長加3氣 dha加120

係咪中左喇終於？百屌成材了 ？

劇場boss得依s係咪唔會打得到xxx極限 ？

咁就難搞d，得速知屬打得入佢

一係你真係一隻達列斯打天下，其他放坦

課哂優惠石 Banner差極意悟就齊
早到既新年快樂

500石兩lr都可以覺得自己衰運

我都中左界王悟
我依家覺得上邊超4悟POOL仲好過7達POOL
7達POOL真係比笨大撚狗咁撚

勁 條友其實是米連登ADMIN 幫手呃下UNLIKE

無呀無呀
乜柒都無

睇落好似夠打
拎隻劇場版大波 再搵下FD LIST有無彩星
加埋應該就夠抽既
但你本身果隻都推到上140先啦 好似係

邊隻入 LR 45 隊好

真係無其他選擇？
45應該好多卡大包圍嫁wo

梗係下面啦

你重有13日

夠時間逗利是喇

咪係囉
點會拎2隻出黎揀
45係最易搵隊員

最怕逗逗埋埋都係中唔到我想要既野

邊隻推上140
大波 知邪 技金菲 lr大波 大猿達列斯 技貓 咁組？

都有既, 好似 天超3,變身悟, LR 超3
但超3 LINK 超4麻麻, 變身悟頭兩下變身又無咩用咁

你重未中齊咩

gt2悟2突約110萬攻
大力過界王拳

GT2悟夾到LR45, 仲有會心, 有坦度.

New電視廣告

第2彈活動要黎了？
等緊打石 抽47

廣告好正

屌，load load load, load 撚完未呀

GT首歌真係堅正

2隻倉管上年已中
今次中多隻lrx開潛
4悟4達未中

千3石了 4悟依然唔願蒲頭

新手報到
請問打蜂蜜包 有無咩方法
打左十幾次都唔出
有無師ching 幫幫手

睇錯
原來係速果隻先可以推到去140
咁我明白點解叫真.大獎

我無記錯係打夠次數一隻一隻送到10技
跌或踩機率好低

今年果2隻LR我當無到,無諗過要
今次最重要係抽返埋隊長
依家我差深藍達未中
天使菲,極意悟,列達斯都中哂,就係差隻深藍
如果佢出埋變身菲比我,我都接受既

GT首歌真係無得頂

好串 個個抽到爆廠你當無到，抽中lrx lro未

上年一出果下
已經中
好似係300石中哂2隻
不過未開過路

個廣告想喊

新手留名 想問下呢個點開

Ok block得，再見巴打

(Show user blocked - 雙黃白黃蓉)

好有回憶

到而家都日日j首歌

想問45可以點組最好

中多隻

XXX極限用唔用得惡魔人大法？

抽多隻lr45

抽多隻

都無咩好揀

我都覺得唔值得追 抽中喺bonus 追深藍達好過

Lr蜜蜂bobo , 技紅悟，極意，3悟爸,速2悟
如果有47就sub 走是但一張

咁都要扑
今年隻野真係無驚喜
佢又唔係同上年隻LR一樣,玩變身
佢玩變身有野睇+新既必殺技動畫再配埋音 咁樣就值得抽
但依隻,你話好勁咩? 又係勁得哂 我個人覺得就唔值追咁解

D選擇真係好窄下喎

啱呀 劇場版嗰兩隻都冇佢咁hea

好後悔留石無抽新春嗰個

依家再儲石中
今次都抽唔到,就唯有等下轉POOL

純分享

400石必中2隻LR點解唔抽?

我蠢

gt d 歌真係屌打龍珠超

睇返龍珠超成日淨係識抄返以前d 套路，又加埋d 膠情節、力大會大部份垃圾戲，你唔悶我都悶，最後淨係得悟菲打吉連係比較好睇

其實gt 故事起碼有心整、創新，有感動位，唔係好似平時d 人講到咁差，又黑歷史又無人氣又呢樣個樣，其實gt 衰在宇宙龍珠篇拖戲寫得差，但要比較既話龍珠超仲拖、仲差

其實算好啦
出去其實星球到搵龍珠,BABY篇 再返去打1星龍
其實話拖又唔係咁拖
超仲拖啦
超真係得最尾菲悟係最熱血

鳥山明一個 銀毛毛設定 令整套超推上高峰

點解要留
想抽咪課

超只係動畫on9 但漫畫幾好睇

唔好意思，想問下海倫點用，玩哂d 鬼依家要放海倫，但我未用過

動畫加太多野拖劇情
而且又整到悟空成個低能仔咁
仲要d打鬥畫面來來去去都一樣
冇哂以前拳拳到肉既感覺

如果本身隻野覺醒左。抽到一樣係咪都要覺醒先開到路

可以將舊果隻暫時退化
開完路免費上返去

屌..合體變比古樂以為一定出lr. 開心左十秒都唔夠又係中伏

要藍比古先係LR確定

有合體已經要還神

molamola

知鬼魂好暈得

到而家一個超難都仲未打仲未過

漫畫我覺得跳得太快
好多變左二打六

無計要趕進度
飯個邊其實可以講多d

西左邊隻放lr悟爸好 定唔放都得？

有冇巴打有興趣收零進度LV1 AC
LRX（1隻）
LRO (2隻）
LR45 (4隻）
LR47 (4隻）
吉連 （4隻）
深藍達（1隻）
天使金菲 （3隻）
仲有其他普通ssr同67粒龍石

其實係咪兩隻超4落純粹隊好過其中一隻做隊長？

同埋大家都放極意悟
但好似唔係好夾link

補圖

黑石ac

我自己就三隻超4 極意 力紅神 超3悟爸

終於中lr47 好開心啊 [black][/black]

CLS單抽中45
呆撚咗

恭喜

大家咁話
不過已經有一隻

無限單抽47pool

想問 lr47係咪一定要夾力45
諗緊課唔課紫石好

神次元超難關好難打

隔黎做乜鳩有條友用呢個TOPIC開PO賣AC

想收個ac回鍋 想問而家有咩隊勁

速大波

一定

而家興隊隊都有

力M可以轉珠，食完仲加攻防
真心真係唔錯嘅
LRM我覺得佢最好係就算12氣都好大力
同埋出招嗰下真係型
但毫無疑問真係薄皮左啲

Tg: kukookukoo

力45最好
其次力Gt35

其實入170%防嘅隊
中普攻都唔會好痛
玩47隊，用Lrm拍住力37好好夾
一個三氣出必，一個做盾

早

4週年個張 45 你地會唔會比哂lr 45 食黎升技？

頭10lv我係

想問未來飯有冇得免費十技
送個堆45諗住用黎升舊45

未來飯好似冇

邊有咁多老界

呢幾日入game load得好慢

而家有得抽

唔會 老界可以草 但周年野冇得再出

四突左隻週年四悟去算
其他咪用黎餵

唔抽啦，抽卡好過抽老界

你老豆最近係咪帶咗你去驗眼?
驗完冇事仲濕咗你一鑊?

冇課過金

仲係課金榜第一

不過好多都冇老界餵...
達列斯，未來飯

唔派石！食屎笨大

咁都唔撚派百幾二百粒就食屎啦

派卷好過啦

尋日都無派啦

弱弱的一問
LR超4悟 有咩好隊可入？
前兩日人品爆發

真係新手問冇咩所謂 但最好唔好po圖上嚟
N45 47（是但1隻一定要有）
極意/悟爸/變身悟/悟天/gt力35
45好大包圍 其實真係鳩砌都得

屌 國伏拿拿聲開pool
又嚟多次雙第一啦
雙第一無可能唔派

等broly pool等得好辛苦

體17 環保悟要刷技 冇老界食

課紫石換個47再講

屌班成日問點砌隊嘅
好心先望吓隊長技可以放咩cat咩屬
你話卡窿唔知放咩好正常
咪撚乜都冇講劈頭第一句就問可以放咩

曲線曬卡
一抽到就問人點組隊自己諗都無諗

你話組d冷門隊都可以問下
lr45 47呢d追一兩頁post都大把啦真係on99

隻game咁撚易玩都可以問點組隊，小學未畢業就咪撚上黎啦

左下

真

放入比達之系譜到幫比達加buff

好撚岩聽
玩依隻game都要做伸手黨
唔計超難關 基本上其他關完全冇難度
望都唔望就上黎問
除左晒卡仲識做乜

抽唔到變身悟

D新仔得果幾張係到學人哂

垃圾嚟，送俾我都唔撚要

又諗起琴晚嗰位

唔知有咩用咁抽黎做咩

我唔算新
國服果邊有正帳 兩隻雙人LR齊隊夠玩
見日版中好野打算入呢邊坑
用左極意+悟爸+垃圾同類隊員入隊
好少+氣連結 變相搞到成日無得出技
我見可以入好多LR LR悟爸.LR蜜蜂.悟飯
不過我諗應該有更好既連結隊員

明明都全部漢字架啦 唔好話咩睇唔明
新手唔會多卡 你見到有咩卡有依個cat咪塞入隊囉
咁都要問 你不如唔好玩手機驚啦
打下飛機算啦

可以入同你有係兩樣野黎嘅

屌你班傻9都嘥鳩氣 我梗係識砌隊啦
抽唔到新隊長技既LR悟/達 就係度盲屌
根本入咩好隊員都唔撚知咩連結好/夠用
就係度9up 禁類別入隊員
鬼唔g你老母係臭閪咩戇鳩仔

先唔講啲link已經打哂喺張卡面
又有網俾你試,game入面有0體boss rush俾你試deck
咁都話自己識砌
屌你啦
係呀我抽唔到,大可以話我葡萄

班lr入隊好難link

抽到呀 有冇資格屌你

好似得你有咁 其他人有抽又個個post出嚟咩
仲話識砌隊 睇link加氣加攻睇被動常識啦
鐵膽都係嗰堆你有咪入哂無就搵其他頂
識砌隊嘅仲問乜鳩？

咁巴閉咪撚問呀嘛

落紅神悟爸極意夾
三隻超4 完

曬卡反而話人盲屌

扮研究攻略又唔追post

其實咁問好氣
答左你落咩隊員
但如果你一張都冇 係咪要抽晒佢返黎先開始玩得

我都明你地燥咩
可能佢係想知最好係點配隊 之後追呢

新手就話唔知 佢唔係喎 仲識砌隊㗎

日撚日都第一又唔派石

有無人LR45 有入新DK果張技界王黑髮悟？
勁唔勁？因有二突但未升滿技
唔知升唔升好？

依家LR45 鐵膽全力45, 舊47， 變身悟
諗緊最好兩個位入邊隻
1.技界王悟(2突)
2.速超三悟(2突)
3.天使三悟(1突)
4.親子悟天(3突)

謝謝

我都唔敢話識砌 成手好卡都係成條撚咁過唔到超難

識砌隊就冇理由唔識睇依頁
都寫晒有咩卡有依條link啦
定係你隻45有廿鳩幾條link比你簡

點解鐵膽包埋環保悟

佢唔係屌我地都嘥鳩氣
佢係唔夠我地屌姐

悟天

1同4好啲 2同3啲link唔夾

入4 悟天好撚坦得

日日上黎都係睇鬧交

屌

而家打返極限z刷錢
打體布關用47好爽

單機啦傻仔

派卷未

一有新極限z覺醒就清錢清得好快
真係打得黎都差唔多

唔知2點會唔會派石呢

ドラゴンボールZ ドッカンバトル 霸榜3天

派石啦𨳒你老母bamdie

屌你老味臭化閪屌閪時派石呀仆街營運

幾閪時*

咁又係，悟天又轉埋彩珠
方便LR45 夠18氣

依家刷下物語
幫隻技界王悟升技先
THX幾位巴打

屌佢老味豬西營運派返150石先啦

悟天冇氣link

屌撚到派石為止呀佢老味

伏到,抽50連一張限都無

營運：派完過兩秒你咪又係射返俾我，唔好搞咁多嘢喇

你絕不孤單！

請問大家打今次大亂鬥, 打超人飯時用咩隊打? 我發覺我力隊無乜封必

氣絕

我見4周年咪開返個ac,起碼中左8隻ssr但全部普通野跟住又del返

冇就氣絕

Btw 呢張封技好爽 又坦到超人飯

佢係撚新手啦⋯⋯
不過討論砌隊冇話唔得既⋯
尤其係悟空隊咁多選擇
全gt又得
全臨戰link又得
混短期link又得

不過佢貼幅咁既圖係人都知佢想點

好心要晒就擺明話自己晒咪得囉
又要扮問砌隊

唔使一定要力屬封必，超人普攻R痕，求其一隻易出必既封技角已經夠做

有無IOS巴打知隻game 可唔可以用itunes pass 黎課金架？(即下圖餘額)

我fd 有餘額淨唔知點用好
我諗住拎左去黎課金
但我係an機，要轉一轉落佢部機黎課
同埋要用晒現有嘅龍石先
想confirm 下課唔課到再搞
thanks

依個架仔

次次都課到彩星

佢啲反應真係好撚誇張

其實佢都算好運
上次bxxx
千五石就彩咗

成日喺度諗呢啲人啲錢邊度嚟

想請教日服老手, 國服開大波劇場版活動唔知係咁多隻免費角都值得打哂升爆?

之後佢抽47黑到咩咁 千幾石都冇

佢之前好似抽龍拳抽到棄
唔知點解又玩返

係
特別係神悟神達 有極限z覺 勁過好多舊限定卡
絕對要升爆

唔該巴打

免費就升爆哂啦 點都有用

金菲都正
神級免費buff

佢之前唔係話抽到引退咩

出返黎好耐啦

中意龍珠既人點會禁易棄

宜家lr top 5 排名，計晒傷害，cat,卡面

Lro>lrf5>lrx>lr45>lr47?

有hero隊之後應該lrx>lro>kary

又block 一條7頭

好似有保底紅幣個機率仲西左
2同3週年唔洗5百石都中到1隻週年主角最少
宜家差不多成千都係中到2隻舊限
仆街

同意

仆街 真係唔派石

連續3日TOP1都冇石送
架仔個邊星期日係咪放曬假?

Molamola
仲諗住日日第一就日日派石

屌佢老味個打靶營運

3日第一都唔派
食撚屎啦bamdie

10石都好吖仆佢個街
真係要等到第二彈

第二彈我估今晚應該有消息

大出血之後實在唔敢面對第二彈

出lr4x真係唔知死幾多人

那有石，你老母.jpg

提一提仲有隻金幣未出現

有可能PART2

好彩冇課 單抽中咗LR45

咁快有第二彈咩
睇佢第一彈送石去到14號先完
以前悟空同菲利變身卡之後都過左半個月先出第2彈LR悟菲

仲有框都未有

中間嗰隻係for傳說降臨?

其實第一彈只係過咗5日
點會咁快有第二彈消息

大家都好緊火 聖龍劇場新春4周年都未夠皮降火

計埋呢兩個，宜家已知但仲未出既野
1. 有邪惡龍既第二彈活動
2. 第二輪超sale,呢一輪去到2月19日，4周年所有活動去到3月5日先完，即係仲有第二輪sale 第二個大pool
3. Lr 少年悟
4. 大亂鬥新lr

第二彈最快都要2月10~14日先會公佈

Weekend比人放吓假啦

依個框咪抽卡POOL宜家右上角提你拎到紅幣/藍

係 大家抽到盲晒

係WO 抽到精神失常
已經幻覺

隻龍珠驚冇嘢貴過375
用條春咩

有冇人用wifi玩就冇事 但一用數據玩就成日loading load好耐

有 卡係儲元氣玉個到

Yes 公告有寫傳說降臨自己分開一隻幣

估計中間金色幣係抽傳說降臨POOL出既

對比返上次
2週年出超4悟同7達 都係去到2.5億DL先再出超4X啦
LRX等佢某個億數下載啦 應該3-4月會出既,今次都應該有唔少人係咁刷首抽
好大可能跟返上年第2彈咁出降臨POOL比人抽
淨係降臨POOL都夠佢搵啦 洗咩咁快出LRX

岩岩又夠石抽7達POOL
仆佢個街又整多隻列達斯黎
比隻深藍我先再比我開路得唔得呀

仆街岩岩我都夠石第一百抽7達個pool 出得隻體比達

你老母幾時整番好d個閪server呀屌

搭單問下金菲係潛連擊？
個必殺會唔會buff兩次攻？

想問下，點解隻45放係中間個攻力仲低過放頭放尾？佢放中間應該食哂左右兩條友既link 嫁？

喺fb group 見到有人提過
應該關龜波link事

我就閃>連
因為排頭位機會唔大

邪惡龍超難可以點過？
利申：冇LR45 ,LR47

超1星 ,1星,4x,47,n45,包 or 4星

因為龜波LINK同LR LINK係要是旦一隻LR超過出必所需既氣(12氣)先會TRIGGER到
所以當你45擺中間既時候係唔夠氣觸發呢兩條LINK
但當LRF放中間既時候佢超過12氣 所以幫隻45連埋呢兩條LINK 咁45擺尾就會高攻咗
利申唔肯定 但估好大機會係

即係淨係靠個被動去buff隊友？

請問有無巴打知呀？

純撒亞人隊依隊係唔係已經最好

好曬

Btw應該都係，個人認為大波轉悟爸比較完美

無聊一問其實對面legend有冇試過課金第一

緊係有 如果佢再拎 雙第一會派

張lr龍拳冇短期link氣擺嚟當盾咩
Lr45,47已經一pair ,張n45出嚟冇乜意義
最強嘅體綠波，速大波又冇落隊
呢隊5/10分啦

得依d

好明顯係虛榮心想放晒Lr入去多d

佢講另一隻game legend
唔係國伏喎
好似冇印象跨game第一派石

試試先

有前5張穩贏
我冇n45都過到

地拖

點解打幪面超人夫妻果關拎章狂出其他章

哂哂哂，哂你老母呀

幾時buff下LR小朋友

廢唔廢過大杜

有無諗過當大家都期待出lr4x嘅時候
笨大出張gt悟空出元氣彈黎撚下大家

斬杜唔係都算勁？
冇大杜

唔期待唔好呀

大亂戰出張新Lr換好過la
Cooler, 傑紐都彩咗九世

今年4週年
真係好撚驚佢出

出張免費好喇

Ios12依家點睇排行榜

出兩張已經收夠籌
為乜要出第三張

香港AC唔得，如果日轉港AC再加埋有下載過隻Game，應該就可以。

同問

講咗下回大亂鬥會出新LR

GT卡今年唔出
遲下無咩機會㗎啦

特登2突戰隊算，留哂黎等新Lr
金屬古拉已彩

上完水曬撚完
就縮番入你老母個閪度
繼續潛閪水

咁撚多日雙平台第一係咪破哂紀錄？

呢啲撚樣真係死撚左佢算啦on9仔一名

大把人一中就上陸地，冇事就做返海底奇兵

中左速深藍達都幾好

畢業

知你叻仔有lr

唔係酸呀 係覺得你好笑呀 得2隻LR都拎出黎講
都未撚見過大蛇屙尿

係咪又想貼box?

做乜撚野姐妳，現實世界無人理你？ 要上黎刷存在感

開pool頭一個鐘已經抽到啦 洗撚酸你咩

有石抽彩星lr先拎出黎啦

今年一定好賺過舊年 有晒板睇 依家唔抽起碼等半年/下年先有 重要有雙倉管做柱 啲限柱又正過上年 又有幣換lr 但屌你老母笨大咁都唔肯派石

自從1400石都抽唔到LR之後，已經淨係每日登入拎石玩返pad

On9 仔hi

岩呀 貼box再講啦
首抽ac就唔好出黎獻醜了

佢第一日雙平台第一就派左一百石
宜家連續3日起碼要派番三百石掛
破埋歷史記錄好似

其實你又乜水

又有傻仔衝出嚟柒 又要睇貼box

貼啦

就算唔中都哥以過下手癮

Feel到聽日會派石

貼box 未

仲要每個comment都自己比正評自己，自卑到呢

佢即刻負皮你

貼未呀屌你老母

每日都派4粒

人地潛左落地核喇由佢自己死啦

明白，唔該巴打

放 ac 唔想玩了

仲有兩隻Lr無心機搞未升 比魯斯同悟空菲利

有意留tg thx

衝出黎話中晒又點，聽日你都唔玩架啦
唔好理佢

想問下pure 可以點組

最尾兩隻同1round 合體返死左4xxx

深藍 45 47 變身悟 極意 lr大波

45 47好過其他？

星期六日過難關啫

藍達好用

兩個夾link
45大力，47全面
速35 極限Z可以入隊
但要痴住短期link eg 極意，紅毛

柒達用黎過z覺炸
個隊長技咁低攻用黎做乜

等俾人開年既小朋友

嘈交自貼box 先

打下飛機

正確，用黎打錢

柒達幾時先可以威返次

Lr阿包任送得15個章係咪即係要食10隻老界？

力三達？

深藍達勁 變身後又型

同名果炸神達入唔到隊其實對柒達cat係好傷
至少知神柒都還可以用下

Dokkan幾時移除大富翁系統

移除左點攞潛玉

轉第種方法 行棋真係好無聊

冇lrhehe力rose定陣容上咁樣會更好?
我仲未試打過

heroes 嗰堆又唔入正常pool
三杜，蒙面父子，xeno 37都幾勁

個傻仔真係縮番入老母個閪度了

關關變晒極限Z咁打完出野囉
咁樣簡簡單單仲好啦

招好友

貼box

點解

只係我得呢D角先咁組，不過應該要高潛先可以咁打

玩到想重生
冇課玩左兩年開始生存唔到

你帶咩道具打？

不停重生你永遠都追唔到最難既content wo

其實有咩關會令到生存唔到

心魔黎姐
冇最新既卡又見其他巴打有係會心癢癢

我都係咁，岩岩打哂非限果4張dokkan章，真係好心up屌bandai個閪

好多極限z都過唔到
超難關淨係過到一關
新果關rush過唔到
大亂鬥出咁耐未試過過到第二層
平時出完新pool打完兩關就收工，因為都抽唔到

咁你重生啦
大亂鬥過唔到係誇張

咁真係好誇張 重生啦

雖然係玩到好無癮
但好多隊都係差一兩隻就齊腳可以玩落去
但就係抽極都冇 所以又唔捨得重生

例如咩隊差咩腳？

其實而家重生係時侯，兩個pool咁多熱門隊隊長

神次元、融合、耳環、純撒、boss、人造人、宇宙篇

仲有超極屬俾新手組隊
而家又有key打物語d免費咭

咁多位，有冇超隊既超難關組隊建議 選擇係多，但佢好似有d限制，要每屬1隻咁

我覺得趁週年同3送1 課少少冇咩所謂 唔中lr 中啲柱都幫到好多 起碼令你過到好多關 同有動力玩落去

其實你都講得出你無課，無課其實真係唔應該咁多要求

融合隊差隻lrx
極意悟同藍達都冇
超3隊差leader
簡單啲講就係呢半年出既隊長都冇乜邊隻抽得中
個box停留左係3週年咁

都係擺啲坦擺啲大炮咁就ok

刷啦 支持你重生

好！試跟

我嗰陣唔齊卡先咁擺
天3悟，女大波呢啲out啦

點解唔派石，派卷都好呀

我無nooo過唔到

天3悟我彩星 用唔用得著？定係有其他超技仲好過佢？我冇lr35

ooo用舊果張都得架wo 仲好好用

一車車

天3悟都叫有用嘅，有暈
不過唔加防係致命傷
我覺得n45好過佢少少

龍拳45嗎，咁如果我入佢，咁我速35換埋lr45

原來有lr45
咁一定輕鬆贏

有冇新個張技紅毛
有得加攻防，封必
035冇防，唔係最佳選擇

lr45 做leader組唔到一隊咩??

近排打番超强襲比達嗰關真係煩到癲
勁多陷阱，但真心中晒都應該唔會唔夠打留黎除左陰新手之外都冇咩作用

我覺得只要將超激戰同部份物語個棋盤搬走已經夠，反而主線唔介意佢保留，因為要收集龍珠

冇課都可以輕鬆過到大亂鬥
咁啲課長死曬佢啦
大亂鬥同土日都係睇你box深度
咁輕易就過到 啲課長洗鬼課咩

玩左兩年，靠朋友lr45去打極力，終於打贏第一個超難關
我知我好廢，但岩岩打贏真係好開心

架仔估話有4X

輸了

係喎，我試試先 我潛意識以為一定要用深藍達做隊長

有d關冇隊長真係冇得傾
副號打淨邪惡龍，神次元

前後速 bxxx +力 悟天 + 技 4xxx + 知 nxxx + 體 lrxxx + （乜屬都得）LR龍拳/35 etc…
應該無問題

屌我都講咗好撚多年 DOKKAN既一番賞出咗隻4X做大獎
超有機會隻GAME入面都出返呢隻

我當年體Lrx,力37,速ooo,技4x,知nx,last體1悟格封必
有2張唔食leader skill都過到

估姐 應該出傳說POOL

無bxxx

sor9ly

打邪惡龍篇超難關，求教路

個CAT咁細 冇乜野好教

仆街我唔想食麵包做LUNCH呀

上面咁多人教路
唔死慳道具，隊員又降到攻，試幾次點會唔得啊

我用耳環加氣絕孖寶過

減防咋

4x加超*都減40%
加個馬倫又再減

邪惡龍篇冇得教
就係得個隻腳 有就試冇就唔洗講

食咗道具就盡量用47擋
被剋屬都扣好少

有無網站有隊參考下打大亂鬥?

有咩出咩
唔使攻略

完全講出我心聲，大佬我課咁春多，你唔使課都一樣過到關，咁我課黎做乜春

重要重課嗰班多數都係抽唔中先咁重課

屌你老母個7達pool乜撚野事 一百抽乜撚都冇 唔撚抽啦 等五週年

一百抽=400石
唔算多啦⋯

除非佢大富翁模式可以踩中d正野, 如果唔係真係del左佢算9數

岩岩先發現到呢隻原來係限定
都唔記得左幾耐之前抽中
一直放左係到冇理佢

復活戰士你地點組？會唔會入m達同35？好似好脆皮咁

邊個話佢係限定

係鬼限定

晤好以為加系列加170

自膠 原來唔係限定
我見佢要用77粒章以為係

0課打左好耐 等送石算

成日問點組隊嘅人係唔抵幫
但次次土日有人問都貼張圖出黎
有咁嘅風氣其實都係你地自己做成
冇咩得好怪
土日又唔洗體 無限咁試 試到真係唔知點過先比答案啦
人地box又唔知咩情況 貼完又點
到時又話依張冇果張冇 有乜為

佢地都係9UP
出LR超一星龍先 都未到LRX啦

我反而想知既係,點解D人唔自己諗一隊出黎
之後再貼埋BOX出黎
再問人地拎咩道具入關同埋自己組果隊出黎仲可以有咩改進呢?

當然放閃圖出黎問可以再點改既果D可以拎出去打啦

齊腳，跟住打都過唔到
但啱啱已經進步左，去到尾關差一隻

齊隊既話
排位,留珠,道具時機
最重要係運氣

邪惡龍好講運
4x一個唔好彩反唔到必
隨時瓜得

食啦
打多隻十技阿包真係到5週年

等初一先抽喇，新一年新開始，會中的了

推婆
笨大派多少少石黎啦

其實有冇巴打真係課突左，今個月開支超出左份糧

唔該

盡量比超一星每一個回合都出現
同埋記住4X出完必會加防
每回合都減傷加本身用道具會易啲

最後睇4X、47、N45呢堆可以反必嘅角色生唔生性
試多幾次實過到的，對面攻擊力同囡囡嗰關差唔多，唔會兩炮就死嘅

一星同4x 真係好緊要，有一兩潛已經會過到關
之前差呢關，宜家有埋兩隻lr 屌住過

冇體一星係咪差好遠

無超一星應該唔會過到

呢個平民隊點都要放超一星做隊長

呢個平民隊點平民法都要放超一星做隊長

有超一星
但冇放入隊果隻1星龍

冇超一星用lr45做隊長差少少先過到

我都想佢派，今日為左12石去打大亂鬥，結果頭先又抽左個10連，已看透

妓安病咗要休息了

呢隊真係易過到pk
道具都用得咁少

kary

琴晚過左融合，耳環，超系，邪龍

想請問下極屬有冇組隊建議

復活隊
而家boss應該都易

課唔課埋剩低既超sale等part 2
已經課超過自己預期

All in 埋利是錢

今次我都課到超出預期，但收獲係滿意嘅

好！蜜巴

我好撚唔滿意
𨳒你老母bamdie派石

唔該想問下，呢三隻我都無，應唔應該換？定係換隻體品返黎開路？

祝蜜巴你豬年要乜有乜
BTW 死bandie係咪唔撚派石

派石呀屌你老母營運！！！

終於第9隻LRX 差一隻又彩星 都冇LR47

天3悟

屌你老豆 派石未

無錯，打超難關運氣佔左3成
所以打唔贏唔駛灰心，再打過
道具唔怕用，只要成日揾阿婆實會夠用

紫石淨低舊rose同booo冇，但尼2隻換黎好似唔抵玩，係咪應該換45開路配LR47？？

感謝

應該easy過

兄台 加油

無錢課...又無晒石...屌佢老味, 琴晚又射左150 石, 全開路

派石未架

黎明巴 呢隊我齊腳呀

今日係咪仲係第一?
而家第幾日?4定5?

今日仲係第一
營運唔好咁啦，大方d

第5日 屌佢老母孤寒笨大

屌佢老味個閪第5日第一嫁喇原來

最少派返150

今日班IT狗返工應該做野嫁啦
怒派返500石先

開新post 個巴打，唔該個topic 幫我屌柒營運

笨大：假期令人輕鬆，容易課金，分析唔到係咪真fan屎，所以唔計

係咪想斷咗第一先派

其實d公司每次派石使唔使開會決定?
定係個話事人話派就派?

我覺得應該定咗guideline
幾錢營收有冇第一
按住個表咁派

連續5日好誇張啦...呢隻game 黎講...快撚d派石啦屌

舊rose 一年得兩次做柱，有加氣，極速不嬲又唔係好夠人，算比較有用

換石換左d 無既卡先，45成日出，抽到你傻，呢到d 巴打應該彩左幾隻

如果呢次抽卡抽到lrx lro 真係唔知好嬲定好笑，好有用，但又中唔到想要個張，但呢次算最容易彩星呢兩張卡，下次等佢做柱又唔知到幾時

中到已經好 兩個我都仲未有

好撚嬲
4隻都無

我本身2隻都冇,中到一隻唔使開路都滿足

4LR pick up的確係有今生冇來世既
仲要4隻都有用

蜜巴 ，停一停，我應該冇課到你咁甘，但都停左自己，唔好入game住啦，做一做每日任就完，等第2彈啲石
共勉之

希望你同蜜巴拎到第2彈既石就中啦

覺得一定要有就今日課爆深追埋佢，一係就死左條心等4x 算，無謂sad 住過新年

派左石2粒

當我地乞衣

其實冇乜一定要有
留返啲錢添吓年貨好過啦

幾時出隻雙人cat隊

阿樂

1001